300間婚宴界公司聯署 不再接受警婚預約

[婚禮業界聯合聲明]
近月，香港各處也充斥著催淚煙的氣味，無論大街小巷、商場食肆，或是屋村 屋苑，甚至是婚禮場所，都無一倖免。撥開這一層白茫茫的霧霾􏰀頭，是市民的 眼淚、市民的驚恐、市民的痛苦，甚至是市民的鮮血。
一直以來，我們婚禮界堅信及擁護香港的法治精神，但鑑於警察行為已經失控 ，出現大量濫權、濫捕、濫暴情況。相信這是我們，亦是你，更是大眾所不能 接受的!
在良知的驅使下，即使我們如何努力地保持專業，也是很有限的，尤其是在警 方濫捕及濫暴香港市民的同時，我們已經不能容許自己在婚禮上再給他們送上 微笑祝福!縱使我們深信世上有好人壞人之分，警察也有所謂的黑與白之別， 但我們更需要的，是公平、公正的去分辨服務對象!
因此，我們現在嚴正聲明:
在成立獨立調查委員會之前，所有警務人員的任何喜慶節目，一律不再接受預 約!
以上是我們一班婚禮從業員的心聲，希望能為香港我們這個家，盡一點綿力; 以及將一直以來的核心價值包括公平、努力、包容、相愛，好好保護下來。而 且我們更希望，香港不同階層、不同行業、不同身份的左鄰右里，也可以一齊 加入、一齊加油、一齊罷接警婚!
光復香港，時代革命 香港人，堅持!香港人，反抗!
2019年11月8日

返大灣區擺酒啦

300 間

下一步就係 mon 實邊間野接待啲狗

邊到話300間？

死差佬想結婚呀？搞冥婚囉

琴日已經超過250間

點解唔接完之後當日玩鳩班狗

接嗰時會知道對方係狗？

立場又話係“名”嘅，計人頭定計公司㗎？？？

通常都會問下職業同有咩賓客啦

我都想知

p.s. 完全唔熟悉依個行業

蘋果用間 應該唔會錯啦

過街老鼠

死黑警

推

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

其他行業呢

就算化妝影相
都會傾計問下職業
了解下新人

衰d講

Popo成日封路搞彎哂d婚宴

姐係打爛人飯碗

要帶起個風氣令到所有行業唔做黑警生意

搞商會la diu

有啲化妝師/攝影係一個人為主接job
需要再加助手
計一間

真係估你唔到
300間婚宴界公司聯署

Respect
不過 玩盡d 應該突登接job 搞9個婚禮

唔知全港有幾多婚宴從業員呢

返大灣區搞啦

認真諗下通常化妝影相都會放返D新人既相UPDATE下
比人知你幫狗做 死硬
唔影無更新又唔得
佢地做左明智既選擇

幾次都係
尖沙咀上次出水炮 喺訊號山有人影緊婚紗相 附近The One有人set緊嘢擺酒
朗豪坊cordis呢啲更加唔洗講

不如直頭要新婚伴侶提供工作證明

黑警學咩人結婚

虛報點知

其實好難唔知，就算最初呃到，到big day果日就黃哂，到時睇下做攝影既點同你玩

接左先，再時再玩
勁撚多相

支持

咁咪等big day果日比人玩囉

返中山擺酒，有燒乳鴿同雅居樂

有得搞！

好波

此風可長

其實真係盡做架咋
識一間婚紗鋪話諗緊係填資料張紙度，加一句寫明唔做黑警生意
都係咁厚臉皮就無法

接左都唔知埋唔埋到尾

我就係要呢d

坦白講，佢哋唔知頭唔知路嘅話，又比人影相盛，咪即係變相送頭

好👌

結過婚就知

一定會同佢地好多交流好多溝通 無得呃

呃得一時 去到big day一樣無得呃

影pre wedding就有可能呃到

各行各業都要搞

唔錯，繼續

白衫狗可以行劍禮
著制服行禮 好威威嫁 隻隻白衫狗結婚都做
散仔就難估d

唔好睇少佢地塊面皮

300間咁勁? 香港總共有幾多間?

整成長片段

難聽啲講 啲狗都唔會溝到仔溝到女
第日點會有婚結
識玩 唔怕得失佢地 反正第日都無得幫襯

好難講 好多扮黃其實想吸多D生意
唔好信足

不過揸住佢地咁多相 如果捉到就一排玩

結婚時用既 vendors （化妝、婚紗、攝影、花藝）都有出聲明

又玩即場拆人情同橙汁伊麵

至少識D好出名既都有份

推殯儀業聯署為黑警提供優惠

G持

多謝大家

push

期待下次再嚟

去富臨擺la佢老尾，唔撚知自己阻著個地球轉，又要bk酒店想有氣氛，結婚死lun開去佢老婆個屎忽到la

梗係接啦，收佢地錢，爆料比手足玩鳩佢地，之後扮唔關自己事

咁佢哋係專業ge
似lun得班黑狗

全部大頭

除左殯儀仲有邊個行業係歡迎popo?

終於覺醒

去紅磡搵大酒店擺酒啦仆街

各行各業一齊發起「警甴興狗 恕不招待」行動好嗎？

甴近平

邊300間 名單呢？

我希望下次係300間殯儀館歡迎黑警預約

咁Total有幾多間

班垃圾又話迫害 完全唔諗自己問題

結唔成就call防暴

死咗人啊屌你老母

上個禮拜行婚展
富臨個檔長期都無人埋去
佢地是咪覺得後生一代會去富臨擺酒

可唔可以乘勢搞聯盟or工會？

心態就好似如果一間餐廳鬧示威者係暴徒我地都唔會幫襯啦

落地府擺啦仆街

搵自己黎搞
拿屎上身
一陣黑警失控真係唔駛做生意

咁啲藍店咪賺撚到仆街？

賺一單冇十單
做囉

狗仲學人結婚？害撚死老婆同仔女

感謝婚禮手足
需要你地既支持

Well done

你慌d傻鳩唔會自爆咩
好似之前果件 張帖整把槍上去

有 guts !

推 做得好

推 respect

咁唔好
好可能玩錯自己友
因為要邊間接黑警order就杯葛邊間

迫害又點？
佢地開槍射殺手足唔係迫害？
831殺手足唔係迫害？
掉人落樓唔係迫害？

好嘢，香港人反抗

邊間唔聯署就杯葛...

預約？

即刻要用呀

真係傻鳩喎唔比人情射死你

Mp5加針筒

唔講以為香港毒梟擺酒

婚宴呢d大家都要行多步，除左公司呢d玩杯葛，普通市民都要全面拒絕出席魔驚既相關婚禮活動，每人付出既成本少，但人人都咁做就可以落晒魔警面

不如直接示威者名義

話邊間接狗婚黎做
就永久杯葛

一世唔使做婚宴

搞手隨時要食TG不了
揾PPRB搞啦

可唔可以發起唔同行業 警甴興狗絕不招待行動？

721，唔見人！
831，打死人！
101，槍殺人！
114，掟死人！

應該繼續做，但係加料
祝你地年年有今日
下年見！
喂估唔到你d襟兄弟都到左場喎
祝johnny同mary（ex）....sorry係susan先岩

全民仇警

有得諗

狗都有得冥婚嫁咩

葬禮就有得你地搞

葬禮都唔接呀

佢地不知幾樂意

不用怕，你們還有黨！

屌 返大灣區擺啦

一講紀律部隊就知咩料啦

好呀好呀好呀
清算都要由一步一步開始
乜服務都冇

邊300間？

Push

抵撚死 去靈堂搞婚禮啦死黑警

我唔撚幫推一下嘅話
我仲係人黎嘅？

希望各行業都咁做 ...

各行各業唔做狗生意！黃金經驗圈

洗撚搵人搞乜葬禮咩

警甴掉慣屍體，死咗咪等啲警甴同類掉自己條屍落海

熟手掉屍

依d就係職業道德
接左就會盡力搞
唔想接你單生意就直情唔接

有一就有一百
其他行業一齊享應

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

港奸，走狗，賣港賊!!!!

如果婚宴金額大一般都要簽約，合約寫明唔做警察生意就搞掂，到時大日子當日發然是POPO就好笑。隨時可以告多一條行騙罪。

聽講有人寫自己係保安

係狗屋擺咪算囉

接得job就要做好佢架啦，如果係要專登咁樣搞鳩佢不如一開始唔接，唔洗晒成本係黑警度

其實一支3分1樽既酒已經玩串個PARTY

黃色經濟圈開始成為常態

Nice

啲狗好鍾意著軍裝行禮
唔知以為自己真係軍人

可以點樣懲罰佢哋

好中二病...

劍禮 只有高級警員可享
依家睇下邊個敢搞

敬
娼

毒撚女朋友都冇，幫襯唔到

影大頭

去富臨皇宮

殯儀界聯署支持警察去佢地場擺酒

respect

多謝你地既付出

殯儀行業，買三送一，popo特有優惠

我就係要呢啲！
多D唔同界別出呢類聲明
係日常生活將班狗趕盡殺絕

侮辱左啲狗

叫河妖做冥婚人，病房行禮

推到律師唔肯證婚

講過幾多次

只要願意加入良心經濟圈（即使不是真心）

都要歡迎，要擴大力量

唔需要走去懷疑左check右check

反正藍就遲早會知

要扮都扮唔黎

就結婚，有無list參考下

支持

（禁錯負評）

得鳩閒咩
你估玩撚完無手尾
你估曱甴肯比錢？

respect!!

結婚結撚到害死人真係得香港班仆街死黑警先做到
婚宴界都係為左香港市民著想姐，真係做得十分好

過街老鼠仲想結婚 臉皮成尺咁厚

煌府 實幫手搞

3萬督poopoo vs upto200萬人
仲要班廢老藍絲唔會係客人，俾我都識揀

佢地見咁多人
其實可能傾下計就會聽得出

pish

感謝你地

身份證有職業咩？做乜唔肯拎出黎？

單純好奇

香港這麼多年來除了條子有沒有哪個行業的人試過被聯署不接生意?

婚宴界 團結反抗

冥婚啦班賤種警甴

其實警隊知唔知自己有幾咁神憎鬼厭，定係仲覺得會有大多數市民支持你地？
而家各行各業都開始排斥你地， 場運動真係完咗時政府會點樣修補返警民關係？
定真係用完即棄要你哋前線受曬？

ho ball

黑警多行不義必自斃，禍必及全家！
𨳒你老母死黑警！

就係一場popo嘅婚宴無左一條人命

Pish

結佢老母咩結
搞喪禮就有佢份

全港有幾多間？

屌可以點懲罰果300間婚宴公司冇理由結完一次婚再結架

靈堂結婚體驗團
其實都幾特別呀

咁多相咪好易起底

同埋如果冇業界聯署
自己個人發表先有助吸生意
衣家聯署代表同行全部都係黃
唔理扮定真都好
變相啲客幫襯準則其實會變返同以前一樣

過街老鼠死全家

狗有咩資格搵人類嘅婚禮公司

有無list睇下 第日結婚只揀呢啲公司

300間

Btw香港有咁多間殯儀？

當日埋位時即場宣布違約取消服務

結婚？冥婚就有你份 屌你老母

同場加映北角佬耍棍

今次嚟唔到...下次一定到！

感謝
香港人 反抗
香港人 報仇！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

多謝你地

有啲黑警好要面，特別白衫果啲，應該好想著制服行禮或行劍禮
一做就知啦，冇得隱瞞

真曱甴

嘩 咁樣結婚好唔浪漫 仲有冇人肯嫁狗

起碼我識果啲係真黃

Respect

咁撚驚又唔上大灣區生
屌

結紮有佢地份

P

介紹俾親朋戚友？

只要係做狗，婚禮一律唔去
新人都唔好俾我知你請狗

多謝你哋
黑警唔配有幸福

癲撚到

益咗佢地有 藉口 裸婚

無女點支持

support

死返大陸擺啦 賤種警察

轉曬做黑白相就啱。
仲要無backup

估唔到第一個行業企出黎就係婚宴界
但300間我諗龍頭應該都唔會出聲

出乳豬已經可以玩啦。
新娘隻豬有幾何係老公食

唔洗咁遠，搵富臨囉
出名難食，佢地只配食垃圾

去富臨擺酒囉
痴痴呆呆坐埋一枱
喺你擺酒嗰陣幫你裝修下咁
一舉兩得

美心皇宮囉 不過popo比唔起

一邊黑警擺酒，隔籬黑幫賀壽，相映成趣

就係要呢d

撐

每三十分鐘就開咪宣佈本場婚宴不設乳豬敬請留意

喂 點解佢地為香港發聲 比人留言攻擊 無人講既
要支持黃色經濟圈呀

咁咪唔好俾返個B佢 點知係咪真係個B既父母
按本子辦事

死黑警仲認為自己係正義?咁撚正義問心無愧點解變過街老鼠?點解未撚驚完凍撚水 而家連婚都結唔成?因為你哋係連環殺人犯 強姦犯
你哋係政權工具 打一場必敗嘅仗

點知對方係唔係警察？

係唔係以後啲公司應該都加啲條款寫明唔做警察生意，如果唔係公司有權係任何時候終止合約及不包括賠償。

我諗寫類似嘅條文，班警都唔夠膽用佢哋費事隨時血本無歸

喺公司個裝到屌鳩啲黑警
開會又屌
日日都屌
你頂得順咪嚟幫襯囉

藍絲公司仲唔食住個勢做獨市生意
我係你一定加一倍價
發大財
睇死你班垃圾藍絲唔會同舟共濟

真係好有趣味

所有野照做，之後唔交相
叫隻狗再結啦

我係醫護人員就除低個名牌，即時開火屌鳩班狗無名牌你咬我呀？

熱烈地彈琴

push by p

好似幾有用

推依個

支！持！

好似有用

死黑警 食屎啦

剩低邊間敢幫恐怖分子搞
邊間就會有裝修
完全清晰分明

kelvinshot係未扮黃？1119仲接緊popo big day影相

其實我覺得係唔知嘅
直到大合照嗰下
嗌邊間公司同事
咁就知lak

多謝婚禮界既手足捍衛香港人既尊嚴

你估啲南無佬好得閒幫佢地搞？

返大灣區結婚啦

推 下一個到咩行業？？

好撚感動

做狗做到咁核突？結婚喎，一世人一次搞到咁核突？

專業架

要玩野

醫護即刻搞掂班狗既家屬啦

我岩岩問業內fd
佢wtsapp講叫我貼上黎

—————-

幾樣野

1.單野係周同學走左果時發起聯署
所以去到晚上8點發出
其實得大半日時間去集合同籌備
所以短時間有300間係好勁
唔好睇少300間個數字
一間有d係5-6個人
我諗依度都佔一半以上既公司

2.重點係業界內好出名果批都有份聯署，行內一定識又最top既幾位都有份（我都估唔到咁多無跪...）
意味黑警想買最top果批婚攝可以叫佢收皮
淨低少數中立或淺藍既出名婚攝
都應該唔敢高調接單
因為依行一定要搵人幫手
佢肯接，其他行家都未必幫佢（因為婚禮唔指一位攝影，所以點都要行家幫手）

3.份聲明公司數其實仲持續增加緊
想知邊d打#各行各業一起罷
就睇到

4.其實好多行家都黃到仆街
仲識d後生行家既會係前線
唔洗開工果日最少都會做和理非

5.不過好多年紀有返咁上下
重點係婚攝係無假請關係先無企到咁前
例如第日要開工影婚禮
比黑警扣48都夠玩謝佢
因為攝影風格人人唔同.想搵人頂都唔得
身邊好多行家都因為咁好內疚

最後都想同班同學仔講句
絕大部份婚禮佬/化妝姐姐/mc都撐你！
希望今次帶得起個罷工風同埋幫到同學仔你地啦

光復香港
時代革命

周同學
R.I.P

點解唔得?

支持你地，人地新人落訂俾錢記得收埋卡片 / payroll slip 證明唔係黑警
我相信90%香港人都會樂意揚一揚俾你睇

感謝各方面支持

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

仲有彩福婚宴集團

又係藍到仆街

就黎殯儀館都唔肯收你地班垃圾啊

真心好勁 簡直係工會界既典範
呢排book緊婚禮嘢
自己個list幾十間裡面幾乎間間都有聯署
叫我點揀

連最最最離地最top(價錢)嗰幾間都有

只講無用，問題係如何介定？
唔通叫個客出示工作證？佢敢唔敢做？

咁啲狗如果唔話自己係狗咁點 係咪照做佢生意？

邊間接就裝潢邊間

推到全行業杯9黑警

好嬲？淨嬲冇用架
要將抗爭生活化
求大家幫p牌仔推post 救義士

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

#我不會自殺

鵝頸橋?

紅事唔接
遲下白事都唔接

開香檳

識玩緊係照接，夜晚播警暴片

驚行唔出個場

.支持！

大陸結婚真係好有面

遲下咪又冇事
邊個會同銀紙作用

係狗屋開sex party 搞撚掂啦

我同你地講
一定要接Job
但如果最後交出黎貨不對版
小心俾人尋仇

宣布嘉賓合照 元朗環頭同事合照
影好曬一張相都唔俾返佢
客人違反合約喎

出晒黑白相、大頭、cut晒頭尾

曱甴近平

Thank u

你可以肯定係燒乳鴿？唔係燒老鼠？
係雅居樂定隱形山莊？

點會唔知？

有心玩既 做你生意前 必須出示番工既員工証 無員工証？

咁出示同間公司合約証明/糧單

我相信廣大新人都唔介意出示呢啲野 除左狗

和理非果然仲有好多可以做 團結！

推，抵撚死黑警毅進狗

整埋聲明
如發現資料不實可沒收訂金同取消

曱甴王 甴近平

點解可以咁勁

正

整相集一定知係咪狗

佢哋會問對方做咩職業?狗最叻講大話

推 黃色經濟圈

曱甴王習曱甴

各行各業都要咁齊心就事成

好, P 牌照推

推。

高危order唔接可以理解
就算接都要加loading

可以學明星飛去外國結
推到全世界唔做黑警生意

佢地仲想結婚？返大灣區結啦

曱近平

推到各行各業一齊杯

一早就應該咁做la

去美心搵閪女人
佢唔放棄曱甴

未撚見過一個職業會比人唾棄到咁

想知300間佔全港幾多%

幫推

有好多影big day 影攝影公司都提供影family video、孕婦照、初生嬰兒照服務架

有冇個list 可以j下

非常明智 做得好

冥婚可以幫手

婚都無撚得你，繼續含狗撚啦

呢行有風骨過班ngo

支持香港警察返大灣區擺酒

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

黃藍地圖請入黎 [婚紗攝影] 阿聰 93683233 藍到發黑要杯葛！

呢間藍店荔枝角影樓尖沙咀租衫

有如300間俾你揀，咪撚幫襯佢

有冇聯署list?
有親戚老豆做狗,全家都深藍,出年二月擺酒
想篤灰

仲有女人會嫁黑警 ？
哩種女人一係弱智，一係豬過馬蹄露 嫁個殺人犯呀大佬 分分鐘殺埋你

而家差佬都冇朋友

成個場都係狗 你話會唔會發現到

一定要佢地冚家鏟

Push push

最好有埋殯儀館
唔再接受黑警同埋家屬預約
就連死都冇得喺香港搞

返去大灣區啦

其實罷接酒席都無乜大礙，因為都無乜生意
1.客人好多唔敢嚟，因地鐵早收
２.除時未飲先食ｔｇ放題
３.警婚更加高危，暴警衝入商場老人細路都唔放過
不過我覺得值得其他行業效法

唔全港係有幾多間

多謝。

應該會循例問下?

狗隻

婚宴公司原本就係大毒瘤，搞大龍鳳

最搵錢

婚宴界有咁多公司架?
係咪會包埋酒店?

黑驚都要生仔
香港冇咗咁多條人命攞你仔女來填啊
驚不如唔好生 翻大灣區共享榮譽

Diu

知唔知咩叫聯署

有個名單未？

用口講，不如講一萬間呀笨

help u push

希望港女可以接納一下毒男

幾時有冥婚從業者聯署全力支持班狗

二人同行，一人收費
合家歡套餐

Thanks

Tui
好人一世平安

終於做到嘢

已經超過350間

去富臨擺酒咪得
勇武一箭雙雕，搞到婚禮時幫埋富臨裝修

但老實講
如果存心隱暪無人知佢係狗喎？
應該唔洗出示職業證明
有無行內人解釋下？

邊個接就裝修

最低限度都唱通街
3萬個客
定200萬個客重要

好想結婚

但女朋友都未搵到

行內fd話
填寫資料會多出職業一項

而且如果事後先知係黑警的確會拉隊走人而不會賠訂

有無資料？我幫你問

有請小鳳姐~~~~~